[TG] YHP 90後行山攝影谷

我地真有活動！除左行山之後，仲有唔同類型既谷聚
最重要有馬丁坐陣，日日都有gag唔會悶

TG Group:
TG Channel:

輕輕一推~
跟住一個月我地有唱K, 踩車, boardgame, 郊遊, 露營...
總有一樣活動啱你既 快d加入我地一齊玩啦

突發 而家入谷有歌聽

今晚課題: 如何結識異性

輕輕一推 長期有活動!

我地唔係死谷 晚晚都有故事分享

11-12/5 有露營活動！
一齊傾下計睇星星~

仲有無得入？